如果我執到阿拉丁神燈，而精靈又俾一個願望我

我唔要咩無限金錢，世界和平之類19公式願望

我只要

喺條街吸煙做火車頭既仆街，每食一枝煙就永久失去10%肺功能

唔洗你死，食兩三枝就會呼吸困難，等你班仆街感受吓冇食煙既人平時吸入你噴出黎啲煙有幾慘！

食煙講真好難唔影響人，食完都仲係臭。
而且二手/三手煙都係會令人增加患癌機會

收手啦煙剷們！

食煙正仆街

要錢啦on9

見到你手5p殘體字，即刻想洗眼

仲夠膽死話自己係廣州人，講廣東話啦